（正能量）德甲科隆中止與華合作 球隊：不能與暴政合流 有啲嘢比錢更重要

【🇩🇪 德甲球隊中止與華合作｜球隊：不能與暴政合流 有啲嘢比錢更重要】

正當阿仙奴的德國土裔球星奧斯爾批評中共打壓維吾爾人後，德甲球隊FC Cologne 加入戰線，決定中止在中國設立足球學院，其中一隊球隊董事仲話：「不能與極權及暴政同流合污，有啲嘢比錢更重要。」

呢單嘢一定再度引起德國討論中國人權狀況，甚至可以引起當地社會對香港人權議題嘅關注，我地一定要食住個勢。

話時話，德版《香港人權民主法案》個聯署仲有7日、到25號就截止，宜家仲差5000個簽名就達標，友台手足整咗個好簡單嘅聯署教學，大家用幾分鐘嘅時間簽一簽，簽完再幫身邊嘅親朋戚友同事同學簽下谷爆佢啦。

雖則個網係衰啲，全德文，又多步驟，但香港人無理由咁就嚇窒呀！

🚪聯署傳送門（入面係德文）：

📹3分鐘教學片，坐定定，跟住簽：

👣八大步驟:
* 點擊「簽署」（Petition mitrechnen）
* 點擊「我是新來」（ich bin neu hier）
* 填姓名地址資料開 account
* Check email 確認賬戶 (check埋垃圾郵件!!)
* 開多次聯署頁面
* 再點擊「簽署」（Petition mitrechnen）
* Login 輸入電郵及密碼登入
* 完成簽署

============
💰支持眾志

微博宣傳

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

德甲球隊FC Cologne

很好

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

抵你反cup

推

又成地玻璃

A statement from 1. FC Köln over the cancellation of the football academy project in Shenyang.
In Köln Stadt-Anzeiger this Wednesday, it was widely reported that 1. FC Köln have withdrawn from the football academy project in Shenyang. For the reasoning of the decision, the newspaper have cited head of the FC Joint Committee, Stefan Müller-Römer on his criticism of the China engagement.

FC President, Dr. Werner Wolf has said: “We have decided not to continue the project with the football academy in Shenyang due to the current sporting situation. That is in regard to resources and our priorities. Other forms of possible co-operation, for example sponsoring from Chinese companies, hasn’t been ruled out. The response from Stefan Müller-Römer was his personal opinion and does not represent the official stance of 1. FC Köln. Köln is a partner city of Beijing. FC stands by its democratic values and for international dialogue.”

用google translate 好快搞掂
睇教學好易填到一半中斷因為各種原因

搞掂